終於明白當年點解鬥地主 地產霸權到咁撚樣

理解丶但不認同鬥地主

鬥乜撚野地主，你唔諗下地產霸權係邊個造成